[no50cents]中共只要向每個香港人派一本外國護照就令社會安定

*外國護照不含第三世界，窮國家及共產社會主義國家。（所以唔存在派北韓古巴津巴布偉護照）
又和平，又唔洗用兵力，又可以俾機會將反對中共既人走，香港又唔會再反對中共管香港，可以好似澳門咁做一隻乖寶寶，佢地好多都有葡國護照，一樣可以愛国，抱著習大大的手也能感受到溫暖，我覺得共產黨可以諗諗，LOR。

要💰唔要人

中共又點派西方護照俾你？

共產主義係唔應該貪錢的

外交入手